mikiki 有磚頭高空自由落體

照計商場唔會有嚿咁既磚自己跌落黎

明白了

原來係圖入面條友扔